[緊急呼籲]請廣傳，大家一定要搵返我地既戰友！！

Andrew可能係住勵德邨
希望出緊去既巴打
可以試下沿勵德邨至太古廣場路線搵一搵佢
我地一定要搵返戰友，齊上齊落！
一個都不能少！

Andrew，我未食早餐啊，好肚餓啊
不如我地黎搵你啊
你陪我地一齊食早餐、午餐同晚餐啊，好冇啊？

Push

Pish

Andrew你唔可以有事

真係大海撈針唔好有事

通知太古廣場個邊加強保安，巡密d樓。

求求你回來

推

PUSHHHH

push

條路幾難行都好，我地會陪住你行，唔好放棄呀！我地一齊努力！

搵還搵 唔好同警察有接觸

警察隨時扮野問你71係咪在場

另一個Post睇，佢好似開左Live

PUSH

推 一個不能少

推推

再推

唔好比呢d搵戰友po呃啦，搵到都係比狗攞料

唔好死呀
仲有我地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sorry但我想搵返佢保護佢既

再推
真係唔想再有人出事

推
唔可以再有人有事

推啊
我地一個都不能少

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

FB有post話寫公開遺書。食完早餐就去等等。

要搵人先過捉鬼呀

Push!!!

繼續推

唔理係咪鬼 搵左人先啦
家陣寫埋遺書又盛 想搵返個朋友都唔得？

一個都不能少

兵分三路，
出生月份1-3月嘅人去JJ Chan cap出嚟嘅地圖附近揾人
4-10月嘅人去PP，帶遮，必要時開遮封路
11-12月嘅人去禮賓府，佢話要死諫林鄭，唔排除佢要近距離以死明志

push!

冇追post
係咪姐係jj chan 手足

Pushhh

係

6分鐘前見佢出POST喺灣仔政總!!!

你係咪以為自己好型？五毛到今時今日仲有膽上連登？
你準備單機啦仆街

Push
唔好啊

我都覺，越多人知咪仲快比人捉到

搵番佢 攬住佢

手足唔好走啊

求下你 Andrew 千奇唔好有事
我地要同班仆街鬥長命

唔好呀，要一齊贏呀

推 一個都不能少

請抱緊他哭了

手足 我知大家連日黎都辛苦
但我地一直都一齊進化緊架！
堅持落去就一定會有好結果
我地要一齊等到果日 一齊慶祝啊